【東張西望】 個廢老男人因無口罩落淚

笑撚死

好慘

有個排比個仔，其實幾慘
明明話政府問題

完全唔覺得好笑

廢老抵撚死喇

好慘
19政府落地獄

屌好撚慘

做咩盲屌 老唔係罪
一切都係柒婆嘅錯
睇完好心酸

笑你老母

可能我軟弱，我覺得佢好慘，睇完想喊，想比d口罩佢

有乜撚嘢好笑

冇睇cctvb 冇得一齊笑

我覺得無咩好笑
起碼佢珍惜生命
唔係有都唔肯帶
係買唔到無得帶

睇到好心酸政府高官幾時全家死

垃圾台不了

我都係...眼濕濕 一切都係政府嘅錯

老實 真係笑唔出
香港人有個咁嘅政府真係悲哀

點解係好笑⋯⋯
你望幾眼就知人一定係廢老咩
無論點 香港今日搞到買口罩要搶要喊
都係件好可悲既事

唔明有咩好笑

有乜好笑？

笑你老母，老人家比政府玩到喊，你笑？

如果你屋企老人家都要落街排
仲係咪廢老

我覺得佢好慘

大男人唔會為自己
可能買唔到畀屋企人

以佢呢種落淚方式表達而唔係激動暴燥郁手郁腳

應該係溫和黃絲黎

你估人人都買到口罩咩
香港人要淪落到咁 有咩好笑

唔好笑

留意到班建制鐵票撚狂屌林鄭

係囉，你又知人地廢老

屌你老母 有咩咁撚好笑 係咪連登仔真係冇人性

咁大個人為個口罩喊 佢係幾咁絕望

為咗個3個口罩排到喊，你話呢個政府幾撚on9

睇到我都想即刻俾d口罩佢😞😞

點解要笑？係咪以為放上嚟會得到好多認同滿足下自己？

冇野好笑

做炒價都係$6,7蚊個，有冇咁撚on9呀

我都覺得係感覺到佢個種徬徨 好想幫下佢

黃絲嚟

其實真係好慘
果日睇個網媒話有個師奶排頭十幾籌買口罩
拎到個籌果時喜極而泣
我睇到都想喊

唔好笑，係悲哀

識佢？

好慘呀
林奠你有無良心呀

排口罩 排到喊

屌 你有無人性架？笑乜撚呀on9 !

唉 笑唔出

笑你老母呀

你覺得好笑？
我係佢就唔撚排
冇咪唔戴囉
反正呢家喺街十個有九個戴
你估我唔戴邊個危險啲？
人哋呢家有衛生意識仲笑鳩人
做乜呢幾日連登成鬼日開埋啲垃圾post笑人排口罩？
利申：冇份排

未必係藍絲廢老

屌你班連登仔啦，如果條友係藍絲你地咪又笑一餐話人抵撚死

個到選出黎既係黃定藍？

好似係梨木樹黎

Agree

男人老狗都喊

日日睇住過兩條街一個確疹 近少少又一個確疹

仆街政府由撚得你死果種絕望

唔明有咩好笑，樓主好撚on9

死左佢算啦

冇口罩又捽眼

拉
睇TVB

乜你仲有睇cctvb架？

藍定黃？

叫句黑警死全家先好比

你仲睇tvb仲好笑

你都會老

唔係話佢慘唔慘
如果佢係藍絲 日日鬧暴徒呢？

早幾個月同我地一齊反政府就冇事喇

老就係罪 連登仔唔會老 希望上面笑既係步入老年前就死

排到咁都無係人都喊la...

係咪就係選左荃灣個主席？唔太肯定

都起碼試過排隊買

黃嘅送盒比佢 藍嘅就冷笑下

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

係藍絲點解唔笑得？唔係佢地一直撐政府 會有今時今日？我地一齊受緊罪泥班人走唔甩

咪係
藍絲最好死多d咪撚係度害人

當年唔反抗 抵死

藍嘅抵撚死；黃嘅一出聲實大把人幫你

好撚慘wo
睇得出佢好撚無奈

其實好多係老人家 仔女返工要用 所以排口罩既工作去左兩老度

明明係政府無能 點解要香港人受苦

我都係好想比個口罩佢，點解啲人見到佢老斷定人地係廢老，可能佢唔係藍絲呢，比政府害到咁，好慘

唔比人地係黃絲咩 我屋企50歲老母夠係黃啦！黃藍根本無樣睇！
諗下點樣幫到呢d人仲好cls好慘 仆街林鄭！！

其實一d都唔好笑
好撚悲哀

我睇到喊左
有咩好笑其實

點解要咁笑人呢

係藍屍嘅話先好笑

唔明有咩好笑，就因為人地老人家就笑鳩人廢老？博可憐？出面幾多老人家手足都幫手，咁佢地平時冇戴，你唔識佢 又屌佢廢老呀！ 唔好做兒登好冇？

一定係
為自己唔會喊

死左胶

黃， 係梨木樹

有冇片

好撚好笑 仲又一班道德撚出黎 仲好笑
樓上個班道德撚唔去可憐下武漢死撚左個幾個高官？
祝全天下左膠 共匪 過到初一 過唔到十正

之前連豬 連狗 俾人撕果到

有咩好笑呢，人渣，我睇你幾時死

如果係藍絲就

唔係所有老人家都係廢老，樓主唔好衝出黎柒

傳出去睇下有冇人識 幫下手比兩三個口罩佢

但藍絲廢老唔笑唔得架啵

咪臭係

大陸人死哂都唔會可憐
但呢個係香港人黎

當然如果佢係藍絲都抵撚死

我屋企有個仲係相信黨

真係好撚慘架仲笑

唔明白點解你會將呢個你素未謀面既呀叔同共匪相提並論

見到一個大男人為左冇口罩而喊請問有咩道德撚既觀念存在？如果你真你覺得好好笑 我希望你可以諗深一層

佢係藍屍既話連登仔咪話佢抵撚死 扮咩啫

死撚開啦殘體字狗

支持廢老加入支持罷工行列

唔好婦人之仁
藍嘅仆街死啦

吊樓主老母

梨木樹算黃啦
公民黨條友已經連任左好多屆

其實你真係黃 家中一定有口罩

有咩好笑

你又知人哋係廢老

On撚9 有咩好笑....！

冇咩咁好笑 咪撚係度搞分化加深兩代仇恨啦
你又知佢藍？

好多忙到pk
邊有得閒留意

想比啲口罩佢

屌 咁多人仲睇tvb

藍屍呢鋪點兜？

唉 佢連落街排口罩嗰陣要戴嘅口罩都冇
支共不得好死。

啲阿叔阿婆唔識上網 無得上網買口罩
無得睇邊度有得買
都係要聽周圍啲人講就衝去
其實真係好慘

都係果句
香港政府正仆街！

我優惠 賣$200盒比佢

忙？

我識人返工返到朝九晚十二 一樣有口罩 雖然唔多 未至於一個都冇

仲有 事件未發生 都一樣有時間入貨 乜冇咩 係一月頭 已經傳緊 都唔知危機 關人咩事 入盒口罩幾錢？

如果佢係守護孩子其中一個成員呢

每次見撚到都好撚心酸 又會好嬲 又好無助

單機啦 on99

有無念過
廢老窮 係抵死呢
如果你拎幾張$500
我唔想買唔到一盒口罩囉

屌你老母 林鄭你個賤人

有無人識得叔叔
想比啲口罩佢

香港人嘅悲哀

咁都笑得出 正仆街

+1 如果搵到佢本人 可以一齊夾啲口罩比佢

一開始聽佢語氣我以為佢想鬧鳩個主持人，點知講講下喊

笑你老母 on99

老唔一定藍 唔一定廢

自己屋企都唔係好多口罩都想比個阿叔如果佢係黃嘅話

有咩好笑 呢家咁既環境真係笑唔出

我都想睇下有無人識佢，比d佢啦陰公

笑乜撚 係好可悲

中年老人間唔一定藍絲
但男人老狗去得呢個年紀喊一定唔係因為自己而喊

有冇人識佢呀

痴撚線樓主

中肯

笑點係邊撚到？
咁搵存在感有需要？

梨木樹深黃黎
黃藍比例2比1

個政府無能有咩咁好笑
啲老人家唔識上網睇 係藥房買又驚比人呃

快d人手搜刮佢出黎送返盒口罩比佢啦

佢咁都仲信政府就真係罪

希望佢唔係

下原來咁多人睇tvb又話杯葛又剩既

你送？

大家都係受害者…有乜好笑呢

其實好撚悲哀
政府問題,點解要市民承受
連一個簡單既口罩都買唔到
林鄭,食屎啦,屌你老味

只睇東張同愛回家

連登成日屌tvb
但係又追

你睇下你班冚唪唥 碌到好落都冇人屌仲睇cctvb 係咪乜撚嘢都唔記得哂喇？

可憐之人必有可恨之處

你有冇屌過出嚟抗爭嘅後生仔搞搞震先

你又知人地係廢老？
一開口就咁衰

偉大嘅連登仔 快啲搵佢本人出黎

垃撚圾
睇cctvb都算
仲要白事當紅事咁擺上黎r存在感
你老豆未老都咁上下年紀架咋

我覺得好慘喎

樓主好賤，仲要睇cctvb罪+1等

笑你老母無牙？

睇個樣似藍絲

你點知人地係廢老

有乜好笑 淨係覺得好慘 男人老狗都喊

經歷過以前戰亂 有經歷既男人都可以因為無口罩而喊
可想言之有幾徬徨

盲屌老就廢 我祝你全家中武肺
齊齊做肺老

廢咩老啫，人地起碼排幾次隊都買唔撚到口罩。
唔諗吓個仆街政府唔去限賣比香港人，要我地香港人去受呢d不必要嘅苦，唔好笑囉。

笑唔出

講真 啲阿叔阿嬋搶到咁辛苦
某程度上都係顧及屋企人 都想比啲仔女用

可能佢黃呢

有無咁驚死呀

你係賣先好

但神情似係為左屋企成頭家去買口罩但空手而回

至少佢嘗試過去買 唔明有咩好笑

「斬何君堯嗰個個樣好似藍絲」「一定係自編自導自演」
結果呢 人地手足嚟
我唔係話佢一定係手足，或者一定唔係藍絲
但我想講其實呢d無樣睇

乜年紀都可以係黃
唔好一見人大少少就話係廢老

肯去排咁耐拎口罩仲笑乜

真 手足比狗打班廢老藍絲咪一樣話鳩手足抵撚死

有咩問題?

有咩好笑呢

咪去搵民建聯囉

咪話人廢老啦，人地都已經咁傍徨

有咩咁好笑？

樓主 人終須一老啊

希望佢快啲搵到口罩啦

真係痴撚線政府

有無咁撚on9呀，睇到就火滾，到今日仲有人睇樣
民智咁撚低點搞呀

視乎係咪藍絲啦

老人家都可能係手足

屌，睇到我眼濕濕

死快啲

好慘
政府正PK

呢個係拉攏對家嘅機會，唔好顧住笑

又唔係有口罩但唔想戴
笑乜撚

唔好高高在上咁笑人啦 講真掌握網上資訊先做得足準備既人唔多 唔好話人抵死 抵死既從來都係政府班仆街鳩官

有幾好笑

東張真係全力追擊口罩問題屌足兩個星期

我覺得 就算藍都好啦
都係一個機會比佢地知道一直支持嘅政府咁撚廢
口罩都唔會比你買到 人永遠唔燒到自己唔知痛
我地更加可以對外輸出革命

有人話佢大把貨
利申未FC

如果人地係黃呢

係唔係都話人廢老
人地係銀髮手足唔得嘅
咁好機會拉籠對家
見到佢一個口罩都冇真係好sad

點解香港人要通宵排口罩咁慘！

究竟係咩世界！

條龍長到明知買唔到都要排，好似買六合彩咁，點解！林鄭班仆街喺到做緊乜？

其實唔覺有乜好笑，當你無口罩要出街，排幾個鐘甚至成晚拎條命黎搏都買唔到個時就會明

好老實，無口罩可以諗塊防水布包住口鼻，應該頂住陣，當然噴射式飛沫要有filter 先擋到

比藍絲睇下囉 攞嚟做文宣

係

有幾撚好笑？

根本香港個個都咁淒涼撲緊口罩

係咪呀
講真要沒黑人/借刀
依個時勢易過借火
單論佢受訪嘅表現行為
我唔撚信個阿叔做戲都咁真情流露啦

點解話佢係廢老
睇樣就知藍定黃?

佢返大陸野到武肺就真係抵死
但係香港物資充裕下買唔到口罩係政府仆街

今日出街買唔到米

又唔好咁
可以係手足嚟呢
不過真係藍就早死早著喇

所以我都話未fc
睇下會唔會更加多人講
睇嗰2個爆料人嘅Facebook 又正正常常咁

呢個世代係網上講野no cost，大把fake news d人唔用腦係咁傳

唔撚覺得好笑，係真心可悲

你睇今日廁紙單嘢就知
個撚個咁急帶口罩出街 但唔撚帶埋個腦

林奠個西女人玩到今日呢個地步

無問題 叫佢留資料

好好笑？

如果佢大把貨會唔會唔帶口罩排隊？
你有貨想炒口罩會唔會唔帶口罩去炒？

依家要食住個勢 做多啲文宣

邊撚到好笑？唔理佢藍定黃，我有口罩嘅話我都會分啲俾佢。多一個人冇口罩就多一份危險。嫌呢個垃圾政府輸入病人唔夠？想繼續社區傳播病菌？

睇撚D人存十幾盒總要出去搶。留番比有需要既人喇。屌你老母

希望9月佢地仲記得

最富裕城市喎

十個癈老九個藍，自己諗啦

你問我都冇用
我都唔知
我只係貼番Facebook嘅野上嚟

因果黎
廢老藍絲信政府先咁撚慘

好多老人為左屋企仔女排通宵

樓豬有啲同理心好無 屌你

是他也是你和我

年紀大唔一定係廢老

送禮黨個大禮包無送罩咩

冇可能 佢地只係屌林鄭
但仲繼續撐禮義廉 / 黑警

天生冇 點帶

藍嘅就抵死

留翻你老母死嗰陣先笑啦

認清事實先俾
一陣拎完屌你示威搞到冇口罩就多謝哂

如果做戲嚟講都幾撚好戲抵俾佢呃啦

賺倒幾多
當你$500 好未
本身有錢值唔值得咁排法

唔好見人老就話人廢老
同埋佢都好慘
而且好多老人家都唔識上網買口罩

就算佢係藍絲
呢個都係一個不論政見嘅悲劇
因為都會同樣發生響任何一個人身上

一切都係因為呢個垃圾變態政權

但佢喊得好真好慘果種黯然，如果做戲咁勁抵比佢呃

幾十歲男人老狗
經歷大半世人咩未見過？
係因為咩事慘到會為咗冇口罩而喊呀

屌你老母係因為個政府令到人民無助成咁呀

大家都係呢個仆街政府之下嘅受害者

點睇會有咁多人睇到 幾年前開始已經無睇cctvb

悲情城市

笑你老母阿

想睇返
有冇片

想俾佢都唔知點
一人幾個

唔洗一黎就廢老抵死嘅...

係好值得同情
唔係講你有冇錢
你係自己一個細屋村黎講冇就冇架啦
唔係一定有一千幾百就會見到藥房買到
係藥房都冇呀

佢排緊隊都冇帶口罩就知佢真係冇哂口罩用啦

依家就算有錢都買唔到口罩
多得你地班仆制囤貨 我真係笑唔撚出
希望樓主你未生毛唔識性 如果唔係你都幾無人性下

做左懲教主任未呀柳記狗
有無份做特務警察去強姦人呀
阿sir係到流鱷魚淚呀

由上年6月到而家都仲有咁天真既香港人
你好呀

係藍絲只代表佢抵死
送上武漢咪大把口罩囉
咪撚拎香港人同藍絲比

佢藍絲樣，但可能一開口分分鐘黃過咁多位，基於無罪假定嘅原則低下，我真係覺得佢好L慘，一個大男人究竟要絕望到點先會因為無口罩而落淚，一句都尾，政苦真係好撚仆街

起底blocked

無罪假定

我屌你老母笑乜撚野

佢如果係藍絲佢又真係抵死喎，有咩問題?
如果係黃嘅就要睇下有咩渠道幫下佢，比啲口罩佢

你個名都似藍屍

真係廢老就有csl口罩啦

點解突然之間連登唔盲返

笑你老母呀垃圾樓主

如果佢係銀髮族咁點

九月都係投民建聯

有咩好笑，同樣係畀港共搞到雞毛鴨血，夠薑樓主你咪唔好老囉

頭先食緊飯咁岩睇到
本身都冇野 見住男人俾個主持人係咁追問
之後仲要喊 我地成家都睇到好心up
真係笑唔出 好想分啲口罩俾佢

唉

食住飯睇到都覺好慘 而加香港人真係想要口罩用既就無
黑心既炒價就咁多 好慘喎 人地就真係一個都無
見到都好想分D比佢

屌你老母 快撚啲中肺炎死啦

屌你咩，老人家一定廢老？咁銀髮族係咪又廢老啊
成撚日係到針人年齡，有咩撚野好針
你又唔撚係有證據佢係藍
一個咁大年紀嘅男人當眾咁喊，有咩咁好笑？要幾無助佢先會咁喊？
我希望你係特登帶風向嘅人，如果唔係你真係好冇同理心

我唔明點解有人笑得出

樓主係咪白癡仔？笑你老母咩笑，睇你個衰樣你老母死撚咗應該都係咁笑，你係冇腦定冇良知？黃藍係政見，天災人禍每個人都唔想，你老母喺度幸災樂禍，我理得你黃定藍都照鳩你

依兩件我封左，巴打唔洗理佢地

唔覺得好笑

樓上成班反社會人格

用住老婆果奶罩頂住先

各位連登仔
希望如果你隔離左右有老人家/窮困人士真係有困難搵唔到口罩
施下援手

慘撚過制水

認真
有冇梨木樹嘅手足識得呢個阿叔
我想親手送一盒口罩俾佢

疫情嘅恐怖唔夠集體恐慌嘅恐怖

喊嘅原因係因為次次排得咁辛苦都空手而回嘅失望

咁都笑得出嘅都真係好難理解

就算佢係廢老藍絲 我仍然覺得好慘

跟機
但我只能送十個

抵撚死啦
有咁既政府就係班廢老盲撐幾十年撐出黎
依家終於食番個惡果啦
成班傻鳩又心軟撚上身
成班垃圾學人講革命
連最基本對敵人仁慈即係對自己殘忍都唔明

幾個月前
呢d咁既廢老日日睇無線撐政府 屌鳩你地出黎攪事渣

係咪驚輸民意呀？ 唔好撚抗爭咪唔驚輸囉

你笑得出 可能你已經囤積左十盒八盒口罩
自撚私

屌你冇啲同情心

跟機 一人送十個呀叔都唔洗排咁耐

連登不嬲乜都死全家
現實咪成隻鵪鶉
唔使咁認真

其實除左上鏡阿叔
應該好多基層都係咁。。。

玩左大半年 有出黎做過下和理非都唔會無口罩啦
我一個口罩都無搶過 因為我次次遊行都有出去
好多野命中註定既 根本就係天意要清算一班藍絲廢老
如果你無攬炒既準備 唔該你都係直接番大陸啦
個到會比較適合順民 大中華膠 左膠
其實我唔覺得好笑 我係覺得低撚死
個垃圾政府係呢班廢老當年扶持出黎
祝天下廢老 過到初一 過唔到十五

我唔覺得好笑

因為連登永遠存在on9兒登仔

其實我都冇
喊可以有口罩我都可以喊

廢乜撚嘢老 手足嚟
知唔知梨木樹又頭到尾都係黃底
啲銀髮撚有你咁醒 識全球採購
屌你老母

廢唔廢老無人知，但係好多老人家
唔識上網買野，唔知乜柒係amazon
又唔知乜撚係facebook、IG所以買唔到
其實播出來好事，起碼多左人睇完會諗下個政府幾撚仆街，幾撚無能
我反而覺得香港做乜鳩咁撚哲墮，有個咁閪既人做特首
屌佢老母

叫個區議員搵個呀叔出嚟啦，樓上有人話想送口罩比佢

睇到好想喊
屌你老母咁大個男人因為排唔到口罩喊
前世香港人做錯啲乜

傻撚 門口狗
梨木樹全部黃底
1985到而家都係黃色區議員
你全家拎緊民建聯揮春
賀緊08京奧嘅時候

人地已經有意識投反共派
屌你老母祝你全家聽日中武肺
後日用包裹布火化

同意+1

連派個口罩都唔識嘅政府，真係冇x 用

傻鳩
梨木樹全部黃底
1985到而家都係黃色區議員
你全家拎緊民建聯揮春
賀緊08京奧嘅時候
人地已經有意識投反共派

屌你老母祝你全家聽日中武肺
後日用包裹布火化

其實佢地真係好撚慘 唔好笑

但依個已經係我最近屌嘅第二個針對年齡嘅post
可能真係樓主派膠

唔好講立場
一個發達社會 有人連一個口罩都買唔到
實在係難以置信

我都係和理非本來有3,4盒咁
不過屋企一家五口用1個月已經玩完

咩撚野Logic來
區議員黃 = 全區都係手足
笑撚死 香港真係最多你呢類智障

你都有老嘅一日
因住收尾個幾年

有啲小朋友唔單止冇人性
個腦筍都未生埋
都唔知有乜好笑，on9

窮但又唔肯排
一味屌政府但自己冇做過任何事去改變現況
可憐人必有可恨之處

但你要喊得出果份無奈同黯然

笑你老母咩笑
完全feel到佢好撚慘好撚絕望囉
仲有好多老人家落住雨排隊都無啊屌
明明就係個仆街政府害撚死啲人 你仲係到笑番啲市民轉頭
無撚野下
仲有啲on9一見到阿叔就話藍絲
我唔睇樣都知你哋係垃圾啊on9

如果排隊係佢唯一可以做而買到口罩嘅方法
咁有咩好笑

希望tbb訪問完會比幾個佢

屌你on99 笑笑笑 好撚好笑咩

唔明有乜好笑 係人都會老
你都唔例外

樓主依啲仲衰過黑警
應該無機會老
今年就埋單

你真係傻西黎 大陸人佢有怕你冇
戴得果d反而多數健康

屌你老母！有咩好笑！仆街政府攪到咁既地步！你覺得好笑咩！

如果係藍就真係抵撚死

有冇人識呢個叔叔
睇到條片 好心up
雖然我都唔係好多口罩 幾個都可以比到佢嘅

好想畀哂我屋企個廢老d口罩佢

屌你 睇到眼濕濕
老人家同基層市民係無辜咖

笑唔岀 好撚慘
有冇人性啊你

可憐人有可恨處
Anyway 一切都係政府嘅錯

陳琬琛議員已經搵到佢，仲送左口罩比佢

有冇人知邊區 去撞下佢
比啲口罩佢都好好心嗡

共產黨隱瞞疫情 佢做唔到d咩
港共咩柒都唔做 佢做唔到d咩
宜家連買翻個口罩保住條命 求個心安理得
一個咁基本既需要都滿足唔到
呢種係香港人先會明既悲哀 點解會笑得出？

唔好捽眼啦

老人家唔一定係廢老 負評你個標題

佢排左3,4次都買唔到

我可以俾幾個

祝願盲目恥笑人嘅仆街過唔到今年

佢fb有update

有幾抵死？

一眼就睇得出人地係廢老你都幾西利
我都睇得出你老母係雞係公廁

6蚊一個你話我知係邊？係街賣梗正常唔係黑心/環保嘅炒到成廿蚊個，6蚊仲要即買即有我想去掃！就算真係6蚊個，我當一盒50個都300蚊，基層嗰d真係肉痛㗎

6蚊？上個月呀？

而家底價20蚊個呀

但係人地屆屆都高票當選
你都係縮翻係老母個閪到最安全

好撚sad
報導左出黎就有議員幫
但應該仲有好多好多冇報導出黎既case

Show Blocked User - 喵王
你就廢老 屌你老母
睇撚到好心up

陳琬琛雖然壓唔到場,但做區佬真是一流

梨木樹連儂

上網買到都係極少數人
d人買到又運唔到返黎 唉
cls香港

你咁樣同藍絲見到後生仔就=廢青有咩分別

好笑？

呢啲後話啦 咁喺未有任何證據之前唔好亂咁判斷人係藍絲而笑佢好基本啦 未審先判

好撚可悲

樓上笑9人果d肯定小學雞，起碼佢都叫有防疫意識，我唔覺得好笑！

真正罪人係林鄭阿！屌你！

鬼唔知排通宵買兩盒口罩好on9咩
而家境況係個垃圾政府造成

仆街樓豬
你唔會諗到男人老狗 一個伯伯竟然因為冇口罩而喊

我直頭係心碎

樓主行得太前 如果係藍絲成班連登仔又炒車

唔好話老人家唔識上網買唔到
後生既識上網係網上都買唔到....